有中國朋友想知今日集會會變成點

有大陸朋友話專登黎睇下香港狀況 佢琴日都有去話好和平 想知今日我地呢邊會點喎
希望大家可以和理非一日 迫爆港島

推下

和平坐 睇下啦 香港獨有